通達集團分拆業務於主板獨立上市

通達集團(00698)公布有關建議分拆集團手提電腦及平板電腦外殼製造業務及於主板獨立上市。於今年4月20日，通達宏泰向聯交所提交上市申請。上市申請正由聯交所審核，並須由聯交所最終批准後方可落實。

鑒於建議分拆及根據建議分拆進行實物分派，董事會會議將於今年10月19日（星期四）召開，旨在考慮宣派特別中期股息。特別中期股息將僅就建議分拆作出，據此，公司擬以實物形式按比例以於記錄日期每持有40股股份，可獲得一股通達宏泰股份的基準向股東分派所有已發行之通達宏泰股份。

拆左呢堆通達仲有d咩

電話
家庭電器
汽車部件
等

cap水cap到盡

蟹左果d 有位走好走

真係燈到

呢隻野 除左一味玩財技仲識乜

手提電腦及平板電腦外殼製造業務主要客戶是咪992